今次有大陸狗入曱甴隊真係證據確鑿

推

黑人問號？拉

幫狗隊諗埋點講
有狗係广州单兵fans

推爆！

你望下d字

拉你老母 唔放過任何一個機會

可能佢唔知道姐

睇醫生啦對眼生癌呀你

屌

求文字解釋

中國軍隊已全面進場

可能睇慣賤睇字唔覺有問題?

係咪广州单兵比狗咬走左阿

咪就係文字囉
盲撚左?

廣州衛富科技唔係之前班警甴同支那買裝甲嗰間公司嚟咩咩

新甲個package黎

套裝甲個名啫

廣東衛富科？ 香港公安

拜拜五毛狗

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

咁又點，想乜都推俾支那公安？仲逃避現實你都係含撚算啦

push

吓 做乜撚野打稻草人
有大陸狗入隊
同本地狗做仆街野
冇衝突架喎

Btw本人炒車 可能係gear名 未算得上係證據
但買大陸gear就一定係

廣州衛富科技，賣狗甲嘅，直頭有埋狗啲頭盔賣

你老味

驗眼啦弱智仔

之前已經大把證據混咗武警

至於果堆相， 買支那gear好正常

前排咪有單新聞話佢地要買支那製裝備

曱甴平

確鑿左好多次啦

國際見

報導表示，這些防暴護甲每套售價港幣5,000元，是廣州衛富科技開發有限公司的新型防護裝備，防護組件包括前胸、後背、上肢（護肩、護肘及護臂）、下肢（護大腿、護膝、護小腿及護腳面）及手套。

Push

證據確鑿咗好撚多次喇

Old news啦
訓撚左幾耐丫

全部都係香港人開槍殺香港人，香港人就係咁撚垃圾唔使否認。

手足只係condom，議席最重要。

驗眼啦 推

真係廣州既

Old news 之前已經講咗 手甲腳甲果啲就係果次開始有

Pish

五毛真易吊

up

証實左又點？一早都知啦

弱智唔好上網

睇慣殘体字?

公安呀！！

係，呢間廣州公司提供裝備畀狗，手足唔好跟車太貼先。

咁就叫證據？

你望下你用緊部iphone係made in 邊道先啦

看圖作文呀？你咁撚樣同d藍屍信抗爭到而家呢刻無死過人有乜分別？

幾時影

一定會話借裝備， 除非你斷正捉到一隻支那防暴狗，但都會比佢地Spin做我地非法禁錮

請係google search 廣州衛富科技 單兵

有好多資料pdf 盡快backup

广州卫富科技开发有限公司-警用装备网

广州卫富科技开发有限公司是一家集科研、开发、生产、销售、服务于一体的高新技术企业，成立于1992年，是总装、武警、公安定点生产排爆和警用器材专业公司。公司拥有全套测试及试验设备，能够满足产品开发过程中的不同测试要求。与国内有关研究院所和高校建立了密切的合作关系，技术力量雄厚。我公司先后承担了国家“863”排爆机器人项目和军队、武警、公安等多个科研项目，其中有22个项目填补了国家空白，获得了发明和实用新型专利40多项。我公司研发生产的军用（排爆）机器人、排爆服、单兵防护组件、防护服等反恐、安保器材，先后装备了部队、武警、公安，同时为奥运会、全运会、世博会、亚运会、大运会、青运会、青奥会等安保活动提供服务，产品质量稳定，性能可靠，受到上级部门和用户的肯定和表扬。近几年完成销售产值达10亿元以上。公司主要产品：排爆机器人、排爆安检、防暴防护、单警装备、破拆、救援、特种侦察、观察等系列。公司本着开发、创新为部队、警队服务的指导思想，愿为“科技强军”“科技兴警”做出努力和贡献。

大家可唔可以望一望依度
係我衰 對唔住
唔好再推
對唔住

上次大紀元有條 :你不配做軍人 個條先算證據

好耐啦 咩個人防護套裝呀嘛

Diu

本人炒車 可能係gear名 未算得上係證據
但買大陸gear就一定係

唔好推

諗住賴落武警

五毛，blocked

吓 做乜撚野打稻草人
有大陸狗入隊
同本地狗做仆街野
冇衝突架喎

五毛？ 推

暴徒升級，裝備不足
淨係借裝，絕對無借人

搵你老母 推多幾吓

拉你老母呀拉
擘撚大你屎眼睇清楚啦！

我係政總附近親耳聽到一隊6隻狗,有三隻用純正支那話傾計
係阿,我親耳,第一身,唔撚係我朋友既朋友

佢地成套嘢大陸做架
講咗好耐

同樓主講一講其實無必要搵呢的所謂證據出黎，如果公安仆街，警犬唔出聲，即係入埋警犬數。

所以所有仆街野都係警犬，無白警，無無辜

tui

仲聽到啲廢老話一國兩制所以中共唔敢放兵兩你老母

廣州武警

老實，邊洗借人呀，今日俾老豆搵仔起到開槍個啲大部分都係真 香港人，啲仔女讀名校，香港咁少勇武駛撚借人咩講真

五毛唔撚夠你驗眼呀
躝啦

出面咁多重要post，你未fc就咪出la

拉

收皮啦盲撚定5毛呀你

拉你老母咩

樓主呢個post唔好推住 先推行動post先

呢啲日後再查

要開始諗辦法攻擊喺大陸嘅武器生產商。

都唔係第一日嘅事

啱
但真係好可疑

推爆佢

永久封鎖

進左場，知好耐

香港英勇警察成功係香港拉到廣州叛亂分子

似係近排買嘅支那裝, 殺人犯買唔到歐美防暴裝

屌你咩 望下D字就知咩事啦

美國幾時先肯取消香港關稅地位呀！一國一制證據確鑿

據了解，該款防暴甲每套售價大約五千港元，是廣州衛富科技開發有限公司的新型防護裝備，防護組件包括前胸、後背、上肢（護肩、護肘及護臂）、下肢（護大腿、護膝、護小腿及護腳面）及手套

有無人睇到上次 係咩字? 單兵?

其實有無諗過淪落到用支那裝係對黑警嘅懲罰

Blind?

出咗新聞

你的資訊很有用

所以 還拖 係岩 因為佢地唔係本地黑警
自己囉離 借人又唔應 借公安武警又唔 應
攪到屎咁 神憎鬼厭

太輕了。

盲就去驗眼啦弱撚智

唔關支那兵事 間廣州衛富科技開發有限公司係賣裝備所以呢段片只可以證明佢哋用支那裝

咁都睇到

有咩裝要借？ 人數多左炸？

推
有片

證據確鑿左好多次啦
咁又點?

狗隊係大陸買返來，上次流出過 成套鐵甲威龍咁撚柒嘅甲。

由大大

拉你老母

睇新聞啦

佢地買垃圾

廣州單兵係牌子名，好似Nike咁

證據確鑿左好多次啦

大陸gear名黎

係

一早入左 唔駛證據

十一已經出左 樓主無上連登幾耐